全盛期秦利定維迪勁啲？

歡迎討論

=維迪
=秦利

白連特

秦利？拜利下話

垃圾利呀

全盛伊雲斯都屌打佢啦

里奧=/>維迪>泰利
個人覺得

施維施達，先後效力曼聯同阿仙奴嘅傳奇球員。

我係獌都唔覺得里奧勁過秦利 當然佢地風格唔同，其實冇乜可比性

踢左閘其實ok

泰利除左搞女人 有咩勁?

泰利勾二嫂叻啲

呢樣李雲迪加埋都唔夠勁

維迪好好先生

車仔
LB = a cole
dmf = 馬基／祖兒
rb = 伊雲

最聯
lb = 前鋒華
dmf = 卡膠
rb = 我都唔想提

同小花撞場嗰個？

Terry

Vidic淨係記得比費托玩到攞紅牌

要講搞女人 真大佬點都係傑斯啦
傑斯差左未搞自己老母

無分別 都係仆街黎

布朗0708果季唔錯架

好似係屎基拉斯？

其實睇佢咁多年冇乜前鋒對住佢會有甜頭 呢啲真係格食格

泰利入波好似多d
防守應該差唔多

傑斯真係仆街好多

入波不相伯仲啦，兩個頭鎚都好屈g